講下大家呢排有咩心煩緊？

大家放下負，圍爐取暖下

人生 未來一塌糊塗 幾時先可以過安定日子

咩事呀？絲打？

點解11月仲係咁熱

星期一會涼少少 好期待

仲未搵到工啊

搵咗幾耐工？